魚魚求接收

上手租客搬走之後留低左缸魚，大約有16條，有冇巴打願意接收？唔想睇住佢地死

炸

自推 順便問下有d 咩可以餵佢地食？餓左幾日屋企人比左d 飯佢地食住先

推

落街買啦，魚糧

聽日去金魚街買
你話細魚食

片糧

屌你咩咁污糟

養魚好簡單

不過你要先換水

影多幾張相睇下有咩要買

睇唔到瀘水器

自然毀滅喇

換水換3/4

用個桶放一桶乾淨水

擺一日，聽晚換

作用係淨化6氣

個缸有巴打接收左了嗎?

好快死 污到咁